今晚2200 銅鑼灣 vans「the Great Wall」

Dum q 咗你地對vans佢

推1

推2

想點，唔着咪算，唔支持就要搞?

推3

唔係搞鋪頭

推

【全球直播】聽日12點城市論壇:你是否支持政府引用《緊急法》訂立《禁蒙面法》?

城市論壇 香港電台 created a poll.

【《城市論壇》有心人 – 緊急呼籲🚨齊來表態】
你是否支持政府引用《緊急法》訂立《禁蒙面法》？
（意見走勢將於2019年10月6日《城市論壇》期間公布）

聽日城市論壇期間仲唔超合作表達訴求？
聽日11:00,
銅鑼灣維多利亞公園 要聚夠人，
12點正式直播架啦！
快d facebook share / telegram俾你身邊嘅朋友知啦！

罷買唔好裝修

冷靜d 唔好裝修vans ar.

自己都解釋唔到點解要將對鞋下架
一味就話有違資格 仲話自己off the wall

召喚#4 請回應

順便裝飾下

謠言止於智者
呢個先係真account

罷買不裝修

講緊對黃傘設計呀
佢無解釋下踢走個設計呀

唔好Dump 捐咗去 好多窮孩子著唔起

VANS員工接近9成黃 連個倉都有連儂牆
大家要裝要貼唔好攪到自己人